德州警方決定撤銷對約50人的暴亂指控；洛杉磯不起訴違反宵禁令人士

美國黑人弗洛伊德遭警員壓頸致死引發的反警暴示威持續，累計逾萬人被捕。德州沃思堡警方周一（8日）表示，決定撤銷對約50人的暴亂指控。加州洛杉磯檢方亦表明，將不會起訴因違反宵禁令或沒遵循勸喻離開而被捕的數千人。

洛杉磯市檢察官福伊爾（Mike Feuer）周一表示，其辦公室會採取非懲罰性的方法，處理因違反宵禁令或沒遵循警方勸喻離開而被捕的人士，但仍會繼續尋求起訴涉嫌趁示威搶掠、入屋偷竊、肆意破壞等其他罪行的人。洛杉磯縣檢察官萊西亦表示，不會對輕罪的個案作出起訴，但有逾60人已因在示威中涉及重罪而被控，大多是搶掠。洛杉磯警方在連日示威中，拘捕了逾3000人。

此外，德州沃思堡警方在上月31日在示威中，拘捕了數十人。警察局長克勞斯（Ed Kraus）宣布，當地所有被控暴亂罪的示威者將會收到一封信，確認當局對他們撤控。克勞斯表示：「這只是漫長旅程的一小步，我希望此舉證明，沃思堡警方已實切與社區走上改革之路。」達拉斯上周亦宣布，對數百名被捕示威者撤控。

紐約市的市民投訴審查委員會（CCRB）調查過去18個月收到的逾100宗投訴警察的個案，發現有警員用槍指向小童及用手銬鎖上他們，年紀最小的僅得8歲，大部分投訴人是黑人或拉丁裔小童。CCRB建議改革警隊，包括加重不當對待小童的警員罰則，以及改善與種族相關的訓練。

國際標準

藍屍：如果係美國呀....一早...

比著美國...

推

香港: 加控暴動罪
民主同極權社會既分別就係咁

我唔知
我唔理
聽唔到
睇唔到

藍絲...犯左法就係犯法...就算美國都無情講

請問林奠睇清楚美國點樣處理社會騷亂未?

根本初期藍絲睇嘅嘢真係好表面
人哋美國已經有一套完善嘅制度幫佢處理呢類問題， 根本呢場暴亂隨住佢制度上解決咗問題就會隨之平息， 呢個就係民主制度嘅好處同效率， 如果香港都係咁一早就唔使搞到依家咁， 可惜中共/習近平嗰套思想唔係咁諗， 淨係一味諗住用武力去令民眾屈服

香港： 犯法就係犯法，除非你係黑狗

做咗五大訴求

有冇諗過點解民主國家唔會告非法集結 暴動
唔喺因為佢地有民主
而喺因為佢地本身都喺因為比班獨裁者咬非法集結暴動
佢地又唔岳服不停送頭
最終引發革命內戰
最後建國

人地三權分立
香港三權合作

一早放左

當初曾鈺成都話最好從寬處理，結果俾人罵死

支那表示：no

屌，班藍絲靜到好似上年選完區議會咁

呢d咪德政囉，蠢人永遠學唔撚到，蠢撚左五千年

五大訴求已達成..... 不過地點係美國

藍絲：如果係美國，一早.....一早........一早

如果剩告裝修同火魔
黃絲方面都好有爭議

美國檢察官權力大 而且可以行使酌情權 甚至可以唔需要警察 自行調查和搜尋證據 但香港律政司必須依賴警方調查 同埋無權私自起訴或有酌情權

平民有鎗嘅國家係唔同d

果陣個個都以為政府會玩分化
只拉火魔裝修，等你地割蓆
點知....
永遠都係準確地做錯

德州

慘
組哂隊打劫都未開真槍
黑警又見一個拉一個

藍絲點算好

比著美國一早開槍射死晒所有人啦....er......

等我PRINT晒依D新聞返屋企比個藍屍老豆睇鞭鳩佢屍先

非法集結3年
暴動10年
國安法25年
顛覆國家終身
律政司都個係全部起訴重罪啫

美國左膠：香港警察冇殺人

藍屍又要收嗲了

五大訴求缺一不可

其實班藍絲唔會睇到呢D新聞
佢地仲係覺得美國好亂
我老豆仲係日日屌緊美國佬

五毛係邊到？

五毛呢?

睇撚到咩條臭閪
美國警察下跪,被解散又係睇唔到

搶掠真係無得講 文明社會都唔會容許
對比返港共處理手法 又輸

好乾淨依個post

而家仲有3權?
好明顯得返1權
果3個都係服務果1權

所以我地咪要畀佢地睇，睇下美國司法係幾咁不公

販冰幾多年

我話佢冇犯法就冇犯法

坐左一星期都夠皮

咩初期
而家都仲講緊

你鐘意啦

老實講幾千個如果拎晒去告
個官都屌返你轉頭啦

藍絲=單細胞生物
你唔係指以佢地有一日用腦諗野呀嘛

藍屎: 如果係美國你死撚咗啦